
# devops-netology
hello world!

в корневом .gitignore будут проригнорированны все файлы с расширение .exe
В .gitignore из папки terraform будет проигнорированно:

**/.terraform/* - директории с именем.terraform и все их поддиректории, в любом каталоге проекта
*.tfstate - файлы типа .tfstate
*.tfstate.* - файлы всех типов,  содержащие в названии .tfstate.
crash.log - файлы crash.log 
*.tfvars - файлы типа .tfvars
override.tf и override.tf.json - файлы со строгим названием override.tf и файлы со строгим названием override.tf.json
*_override.tf и *_override.tf.json - файлы имеющие в окончании _override.tf и файлы имеющие в окончании _override.tf.json
.terraformrc - файлы со строгим названием .terraformrc
terraform.rc - файлы со строгим названием terraform.rc